今天只提大家 攝衫 小心突然駛來貨VAN及小心地鐵站口

祝所有手足平安

I up

［抗爭測驗］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

10.13 10.14 不見不散

幫下你

記住攝3呀

依幾次見手足SET完RB 就吹水 , 留意D車同地鐵站口 , D犬會突然出現

Tui

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！

唔好停留係車附近 2分鐘內閃人 多人小隊好過集中

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

地鐵一閂就要用八門金鎖
仲要搵哨睇住
上次黃大仙鎖完無人理
速狗用咗兩三分鐘剪完鎖
啲人仲戇鳩鳩企係度等狗咬

雞尾酒唔好亂放 最重要一見有狗/速龍突擊即刻掉過去擋一擋拖時間！

小心 尤其出租貨van 大小都係
群眾鬥群眾

okok

成日掛住同女手足吹水

推

希望更多結界師出動

大家小心

molamola 黑警係都要借人車
又要搞到人地架車變裝修魔法車

唔洗搞咁多
淨幫側鏡化妝
唔洗眼甘甘望大銀幕

到時幫d 車打哂mark